[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "<h1></h1>",
        "incorrectAnswers": [
            "<h1/></h1>",
            "<h1*></h1>",
            "<h1><h1>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el codigo para un titulo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "<small></small>",
        "incorrectAnswers": [
            "</small></small>",
            "<small><small>",
            "<small/></small>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el codigo para un formato de texto chiquito?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "En las listas ordenadas el orden si importa y en las listas no ordenadas no importa el orden",
        "incorrectAnswers": [
            "En las listas ordenadas el orden no importa y en las listas no ordenadas no importa el orden",
            "En las listas ordenadas el orden si importa y en las listas no ordenadas si importa el orden",
            "En las listas ordenadas el orden no importa y en las listas no ordenadas si importa el orden"
        ],
        "question": "¿Cuál es la diferencia entre una lista orenada, y una no ordenada?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "<img src='direccion de internet'>",
        "incorrectAnswers": [
            "<img src='direccion de internet'></img>",
            "<img src:'direccion de internet'>",
            "<img src:'direccion de internet'></img>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el codigo para insertar una imagen de internet?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "<h1 style='color:green;'>¡Lo logre!</h1>",
        "incorrectAnswers": [
            "</h1 style='color:green;'>¡Lo logre!</h1>",
            "<h1 style='color:green;'>¡Lo logre!<h1>",
            "<h1 style:'color:green;'>¡Lo logre!</h1>"
        ],
        "question": "Escribe el codigo para poner el titulo 'Lo logre!' en Verde",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Elementos",
        "incorrectAnswers": [
            "Elementos",
            "Palabras",
            "Ordenes"
        ],
        "question": "¿Cómo se llaman las palabras que estan dentro de <>?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "<!DOCTYPE html><html><body></body></html>",
        "incorrectAnswers": [
            "<!DOCTYPE html><html><body></body><html>",
            "<DOCTYPE html><html><body></body><html>",
            "<!DOCTYPE html></html></body></body></html>"
        ],
        "question": "¿Cuál es la estructura correcta de un html?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "<div style='background-color:red;'><img src='Nombe_imagen'></div>",
        "incorrectAnswers": [
            "<div style='background-color:red:'><img src='Nombe_imagen'></div>",
            "<div style:'background-color:red;'><img src='Nombe_imagen'></div>",
            "<div style='background-color:red'><img src='Nombe_imagen'></div>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el codigo correcto para cambiar el fondo de un div de una imagen?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "width significa ancho y height significa altura",
        "incorrectAnswers": [
            "width significa alto y height significa ancho",
            "width significa arriba y height significa abajo",
            "width significa abajo y height significa arriba"
        ],
        "question": "¿Qué significa width y height?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "style='p{ color:red;'}",
        "incorrectAnswers": [
            "style;'p{ color:red;'}",
            "style:'p{ =color:red;'}",
            "style='p{ color=red;'}"
        ],
        "question": "¿Si tenemos varios parrafos que codigo hace que cambie el color de la letra de todos al mismo tiempo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]